去左上環私人會所

老闆請客帶埋我去，3條友，個客成個大陸版龜頭bob咁 gucci帆船鞋唔著襪，緊身薄黑Tee，米色西褲

恆X大廈，幾多樓唔講了，成層住宅改裝，一入去有張大波台同Bar Table
之後有個白必圖咁既人帶左我地入房

間房U字型咁個客就坐正中，老闆坐另一邊
我就走去坐左老闆隔離
老闆話屌你坐咁埋D女一陣坐邊呀
我就on99咁坐埋佢對面

白必圖同老闆講咩邊個冇返使唔使call佢
老闆就話唔使，安排4個小姐入黎就得

之後呢?

留名

一射入網

重甜唔該

圖呢？

我想糖尿!!!

喼~~~~~~~~~神~~~~~~~~~

之後白必圖帶左2個女仔來
一個個樣好細個我諗唔20左右

龜頭bob就眼都青咁望撚住
點知條女坐撚左喺我隔離
老闆見狀就叫條女坐去龜頭bob度啦

跟住白必圖就話呀邊個啱啱返
唔識招呼老細架，一陣壓軸有兩位靚女留左俾老細 ，宜家妝扮緊，好快到

如是者就變左我同我boss各一位小姐
龜頭bob就一支公

依家啲有錢人鍾意玩私人會所，觀塘工業區大把依啲私竇
蘭桂坊嗰啲得返MK仔同埋鬼佬去hea下，Cheap爆

初步相信，有個叫白必圖嘅偷咗恐龍骨，跟住重用佢嘅個人的技術連過兩關然後一射入網

真人真事
假既爛袋

D女質素咪又係咁上下

嫌酸要加甜

咁都講得出

幾錢埋單？

係咪陀地港女黎
私竇都玩北姑幾無癮

想去

不得不提係私人會所真係高級好多
D小姐係著晒低胸晚裝
個個Hermes Channel咁入黎
個晚仲有條女戴隻rainbow

普通club真係冇得比，D女亂咁黎
有次條女包到成隻糉咁
我同事問佢係咪爬完雪山返黎

可能你話內地場都有靚女啦
但我可以同你講私人會所D女有氣質好多
其中一個仲有寫財經專欄，唔開名

唔計玩個時派cash，人頭2雞多少少，9pm-1am

青姐

私人會所可以叫北，但要借女，一般唔駐場
有特別作用，晏D會提及

起碼都小X王啦

你帶精工有冇比囡囡笑

我戴既十零萬野，同開lift門條撚樣撞款

最後講埋幾錢

2雞即係2萬幾？

lm

有機會去一次 包你唔會咁講

去完
講左

劉明

講返個兩條女先
坐我老闆嗰個白必圖介紹個時有個英文名
但玩玩下唔記得左了
我地都改叫佢阿心
Model身型，長髮到腰
黃色晚裝
我有D懷疑佢整過容
眼大，輪廓分明，個樣有D agreesive
唔識形容，就算佢點同你玩同你笑
硬係會有種難親近既感覺

咁我嗰個叫阿SU
又係有個好柒複雜既英文名
細細粒，米6左右，短裙，著件長褸
隻眼好圓，猫眼咁，皮膚白，咀細
輪廓唔深，面少少包，日本靚女樣

咁因為龜頭bob冇女
我同老闆唔可以玩得好高興咁唔理佢

所以呢個時候主要係我同老闆逗住龜頭bob
就冇咩點理個兩個女仔

阿心就似老手，會幫手點煙，倒酒
阿Su就成個呆雞咁，仲坐到同我隔住半個身位

最尾黎左total6件

Lm

2萬幾冇錯，條數我老闆都唔識計
佢話次次張單都冇鐘錢，得酒錢

比人呃過去上環私人會所見工 去左先知係坐枱

你本身想淨係做出街？

絲打一定好有氣質

你老母就做出街 見工嗰個人話係做台式火鍋店，喺中環叫有x會，跟住佢話佢間公司有其他分店，帶我參觀，結果原來係私人會所

啲女仔的確係唔同lkf嗰啲

係
去TST MK場d女仔著addidas
會所著christian louboutin
真係感覺都唔同D

利申：仲著緊NMD

咁逗撚住龜頭bob既時間
阿心就招呼緊我地
阿su真係好爆
自己一個坐開左去唱鄭中基
仲要唱D連我都未聽過既舊歌

之後我老闆有D扯火
同佢講喂你見唔見我朋友凍到打晒冷震呀
仲唔俾D溫暖佢
柒頭如我竟然同老闆講我唔凍
老闆睥一睥我之後阿su就坐埋黎
都仲係隔住半個身位
老闆又扯火 坐埋D啦，空氣傳熱好撚慢架
如是者名su就拍住我坐，但上身都仲係飄去另一邊

咁我見咁撚Odd咪諗住打開下話題囉
我問佢E你做咩鄭中基咁舊既歌都識唱既
我都唔識wor
佢話有次聽到客人點覺得幾好聽就記低左歌名
又dead撚左air

突然間龜頭bob起身哄左埋黎
屌X你黎玩就開心D啦,喺度扮斯文冇撚用架
之後捉撚住我隻手起勢咁㩒落條女個胸度

做住先囉

柒頭如我竟然自然反應握撚左拳頭
個姿勢好似狂牛碎金鐘咁
雙拳打落阿Su個胸度
咁佢一嚇就搵手格啦
然後我老闆就話屌精彩呀，洪拳對詠春
擾攘幾秒之後龜頭bob個300磅既身體頂唔順
喘撚晒氣咁返去坐
我對住條女抱一抱拳
承讓啦，阿su師傅
終於見到佢個呆雞識笑

係呀，你唔啱坐可以起身
對大班黎講，女緊要過客
客大撚把，但搵人返工唔易

more
最好可以有圖

正皮不解釋

D相全部係我個樣
老闆係咁影鳩我
我想反影，佢話你試下吖

live咗

d女影唔影得

老闆點會比你捉到佢黃腳雞，唔撚好傻啦

吹水死全家

D女幾錢個月？

你老細做咩生意帶埋你去happy

唔知，老闆影我only

我諗十幾廿一定有

唔係倫敦金

灣仔 都有間,不過地鋪

全黑不透光 玻璃

留名學野

Sophia 唔係阿Su 仆你個街 墨屎佬

留名當故睇

咁我就食住個勢吹水啦
話你20歲人唱D咁老餅歌既
佢話冇咁細，我問30? 佢又話冇咁大
我問25? 佢就話你答錯3次啦我唔會再答
條女就話本地大學畢業既，做緊ol
喺度返parttime
去到後尾知道原來條女吹水
中學畢業就做拳手之後做新輝煌再轉私人會所
但我都好奇佢咁老江湖都仲咁怕醜

玩玩下白必圖又出現
帶住個高妹，又係長髮到腰
黑色露膊one piece
我夠膽講靚過范冰冰
咁條女就去龜頭bob度啦
點知唔撚使2秒俾龜頭bob彈左

屌你肯定唔係sophia
如果要我夾硬拼應該係suwinnia

冇甜？

想要甜既巴打可以唔使期待
等我分享另一次先有，不過都係少甜

原來條女喺北北，同埋龜頭bob嫌佢年紀大

加速

灣仔大把樓上私竇
有次見到有條短裙mk妹 肯定唔過20

龜頭bob嫌佢係北，同埋年紀相對大
龜頭bob一彈白必圖即刻的走條女
我當堂有種失落
講真條女應該有30左右，但好有女人味
舉手投足都有種端莊既感覺
企又企得直
唔好話抽水
就咁望住佢同佢傾下計我都覺得開心
龜頭bob個仆街竟然彈鳩佢

行下望下就算 我呢d窮撚 比唔起錢玩

留返d 錢 食下飯算

呢D應該直頭係club了
私人會所唔會開地舖的
只做熟客生意
地舖有盲毛衝入去點攪

你彈啊su留佢咪得

門口 係密碼鎖門嚟

岩呀 我果間最多律師中意去
黃撚左點算

咁又唔係既
你去D cheap場
茶舞玩一個鍾我諗唔使500蚊

但我去過有個場真係有屎味
D女話全層同一個抽風，駁住厠所
個sofa 露綿花
我想開細個冷氣，條女話等佢黎
佢竟然擒上台去較冷氣
冷氣搖控都冇

會所最憎律師客
cheap場最憎差佬客

聽返黎，我都唔知點解
有冇老手解答

條女自己中離左

條女俾機會你上啫

Ching食開咩女

差佬> 得罪佢掃你場
律師> 得罪佢告鳩你

利申9up

無圖你話個小姐係何超蓮都得架啦

咁條女走左之後我就去厠所
間野收咁貴竟然冇獨立厠所呢下有D意外

一出去白必圖就捉撚住我
話D陀地唔可以太狼死咁抽水
只可以問人借D高北坐龜頭bob
又話正話條高北鍋鑼灣飛的過黎
已經係廣東話講得最撚正嗰個
問我咁都唔過骨點算

我話你同我老闆研究下點攪啦
我都俾唔到咩意見咁就去完厠所返房
一開門已經見龜頭bob坐撚左我個位

有氣質唔係見工做明星model 去做雞 啲logic

係，你啱

黃麗國？

我講其中一個字你地都即刻google到
不了

咁快d出文！

Sarinna

留名等睇龜頭bob發展

龜頭Bob呢種設定既人真係人見一憎

係我既話去廁所一定叫埋條女一齊去

就睇你講故

有無聯絡方式

嗰間係會所
入到去係要再搭lift先上到去

有無聯絡方式想去玩玩

清，人頭2萬幾？唔撚係呀
你哋一人坐4件呀？

勁，成個Post圖都無張

創作力量同幻想，會嚇你一跳

Su字頭應該

呢度開始假
明明氣氛係兩個老闆叫佢楂條女, 你仲搞gag話承讓? 唔撚信

講起呢單野
有次去cheap場條女去厠所咁我跟埋去
我去完就喺門口等埋佢
佢出到黎問我係咪等緊佢
我話係呀等埋你返去
之後條女就成晚當正我係佢條仔咁

真係唔知佢之前d男友對佢有幾差
少少野就咁開心

有冇俾門口張波台嚇親

3個坐6件
我老闆同個龜頭bob狂開靚酒

Susanna

靚酒就唔同，1支都可以兩皮

我已經唔知點樣可以再表達得好d
得個龜頭bob攪我姐
老闆知道D陀地唔係太抽得

su加in the 媽喇呢

純文字討論

more

你巴打定絲打？嗰度淨係要女

LM好緊張

上環
要熟人推薦
要比一筆入會
每次入場又要一筆

私人場所啲女真係好高質同埋好貴tim
樓主就好有得大開眼界 見識見識
不過2萬幾人頭抽水都要就住 啲女都幾錫身

d骨頭點

屌我知你講邊度，其實個位都幾陽

咁阿龜頭bob呢就好撚痴線既
當左會所係深圳魅力四射咁玩

一黎就擒拿手
條女就依然耍詠春
呢度講返少少兩位既功架先
龜頭bob呢就個頭哄落條女塊面度
左手就搭落佢右邊膊頭
一路順勢就想伸入件衫
條女就鳥身向前去化解啦

另一邊龜頭bob隻右龜瓜就掃大脾
條女唔使講一定係夾實架啦
再用隻手捉實隻龜瓜
阻止佢入中路

阿su個樣嗌撚晒救命咁
阿心就同龜頭bob講話一齊玩啦，得你同阿su兩個玩得咁開心
咁我老闆緊係想個客開心啦
咪同我講話喂等等先，你黎幫我猜贏阿心先
我俾佢隊左半枝啦

柒頭如我唯有放低手上個搖控默默咁去同老闆阿心三個猜

我全都要

都唔係既，都要請人做水吧，代客泊車

埋單咁撚貴 啲女又唔抽得太多水 點計條數都唔抵
係我就一野捉撚住個白必圖入角落頭怒漢推車佢

講故佬

隊長我看不到屎

其實講真個樣呢，有時去下新輝煌個D都會撞中靚既，但會所俾你個感覺係D小姐好高級

你試諗下喺條街度見到
有個靚女channel耳環，hermer kelly，冰藍地通，christian louboutin，遮都要用VW既

你望多兩眼都會有種可遠觀不可X玩既感覺
但宜家成個坐喺度同你玩wor
仲可以摸下咁你話係咪打工仔dreams come true先

想入會所做添 不過又一定要識人

屌咁寫實都話我講故

仔定女，我有白必圖卡片

留名學野見識下
聽下故仔都好

LM

臭雞

好想做樓主下屬

最憎啲女明明做雞又唔甘心，扮曬上菜，吊你老母你玩撚埋我個份，行行出狀元，做雞既比啲熱盛投入啲得唔得

請唔請男陪酒

Live左
作為女仔都想入去見識下d女有幾正

有錢人嘅世界

點様入場

Lm
文呀！

白必圖

我去嗰D cheap cheap場黎嫁wor

我請5條友去玩連埋我6個
玩成晚先萬零蚊
大酒先500蚊支

仲叫左3桶雞同D小姐一齊食
唔講仲以為係公司唱K聯歡

Suvarniya?

唔同做法囉
陀地識玩既以整沈D客為樂
北北就一黎就夾你出街

太熱情都唔係好事
有次坐左個30幾歲北
我心諗算啦反正同朋友吹水飲酒
個北北問我做咩唔抽佢水
係咁用唔咸唔淡既廣東話叫我揸佢波

佐敦有間酒樓夜晚係鴨店
你係咪真係有興趣

有冇話咩條件 使唔使碌9幾公里長果啲

有次個女同事話想見識下夾硬跟埋去
全公司人唔敢掂D小姐
後尾犧牲左個男同事，叫佢早走順便車埋個女同事走

第2日個女同事仲話唓你地男人咁無聊架
俾埋D錢叫人坐喺度
下次俾我啦 我陪你地坐咪得囉

話說我媽話老豆帶過佢去中國城
佢剛黎香港時想去見識下咩叫夜總會

我諗係靠refer

聽日先，要訓了
你都訓啦，夜訓影響性能力

雞蟲死全家

你寫文幾風趣都改變唔到你係雞蟲既低賤事實

死雞蟲絕子絕孫 百病纏身 長命百歲 死無全屍

你老細都幾搞笑

對唔住頭先未追哂post
應該係真
講多D

私竇越來越多人去玩，唔止有錢佬，嫻多人寧願什多戰錢都想玩得安心啲
Btw, 帆船鞋唔著襪好正常喎，點解好似好出奇咁

私竇越來越多人去玩，唔止有錢佬，好多人寧願俾多啲錢都想玩得安心啲
Btw, 帆船鞋唔著襪好正常喎，點解好似好出奇咁

去過幾次，我諗係睇你識唔識氹人

個場D鴨仔9成係深圳黎既
名義就叫跳交際舞，但冇撚人跳舞既
個個攬埋一舊，但我見最盡都係錫面
D阿太目測全部過40歲，鴨就20到40都有

可能個場廢，連登仔成日幻想美魔女寂寞叫鴨既野我真係見唔到，D阿太全部都好恐怖

入去做都應該唔錯
好似淨係收女？

未叫過小姐出街，未叫過雞
吹水既生cancer

(將來唔敢包)

條友好撚正
龜頭bob公司晚宴
佢斟撚左成杯清水扮茅台去搵龜頭bob乾杯

gucci有執鬚嗰款wor
大陸佬先著架

點解鴨店你都要去

你老尾又話瞓
又唔出文 重覆緊個post想點撚樣

btw 留明

不過你老細都好好 帶你玩一玩係我幾個月人工

咁一定抵玩個尖嘴個啲場啦 屌你老母尖嘴啲場得啲陀地MK妹 有時仲有北北

唔好講咁多擺左先我都想知道咩質素

佢嗰啲唔係叫怕羞 係叫識避做慣做熟 你係新客第一次你佢梗係唔會同你玩咁放啦

介紹你份工俾我，跟你老細搵"食"

我想做白必圖個位多啲

有興趣搞私竇lm
不過係for gathering

好撚假 依加寫小說定賽後報告啊

無包膠啦下話，樓豬講過呢個post無甜

搞到我都睇一睇係咪入左講故台

好多ig 旅行女？

好有興趣知呢D囡帶出街要幾錢

This is gay

冇撚錯，仲要吹捧到d女神咁款咩只可遠觀不可玩，比咗錢玩都可以咁死狗，唔怪得香港做女人可以咁多白鴿眼，收錢做雞都食住你，更莫講話其他女，多得成班傻仔做成個風氣

條撚樣咁本土嘅咩？

樓主番咩工

出未

有興趣去玩 請問係咪熟人帶先得？
尖沙咀某火鍋店都有得玩

加甜

玩到興奮 無得出街?

你唔係咁純以為係普通文職之類既工呀嘛

點解要 ？

成個post一張圖都冇

即係夜總會

saizeriya

Lived

帶我去見識下ok?

屌你，做完手術無幾耐睇到呢度，差d笑到我爆傷口

你又知

A club is a whore house? You guys are hopeless. Visit the football club, and see how we live.

講到第9頁一張圖都冇

屌。 冇相你話條女係欣宜都得啦

請善用起底功能

香港真係一般般，台灣頂級坐女場先誇張，個個靚到明星超模咁，不過價錢都係2萬港紙起步

深圳近近地就去水都

唔知點解好快聯想再真嘅阿bob把聲

幾時埋跟住啲野

之後鬧鐘響，夠鐘起身返工

你個名

認真，樓主求下你俾我跟你搵食 我唔想人生咁樣白白浪費

繼續啦喂

著幾靚 咪又喺出賣肉體

人頭2萬幾，巴打你打咩工，小弟想搵多d，😐

講左成10頁都無圖

冇生氣要請打手上黎？

生意

私人會所搞呢d揚左出去影衰晒果度d人架喎

咁恐龍頭骨究竟去咗邊

白必圖自己有無得係入面食囡？

強貼留名

人頭二萬幾都摸手仔咋？
幫我吹住黎唱k都仲得啦 玩撚貴哂d野

你成晚負責幫你老闆帶套換套?

真係有錢人玩意，俾2 萬幾波都冇得渣

diu 吹到幾有氣質咪又係 拳手出身 港女可以幾有氣質呀
香港小姐有幾多件有氣質呀

搵野講 黎抬高私竇

仲要D人其實唔係好索

樓主公司仲請唔請人?

原來私人會所只係抽水冇得屌架

北妹始終夠專業

姐係有無得拎出去爆房

Live 咗

第一代私竇真係玩北姑

呢個吹水過左少少火位，下次作好d

信你都唔信樓主，樓主成個141 d包膠寫手咁

如果會招呼女客又無男人過黎煩住哂就好
叫啲小姐帶條手帶識別應該唔難

屌你老母啦 有得屌 過夜都係比多幾千蚊 但酒店自己搵

利申去過駱克道私人club 玩台妹 20人 埋單都只係15萬

樓主屌緊女？

唔比抽水 連扯皮條都錫住d女

d雞包裝下收咁貴連波皮都摸唔到

電影《私人會所》改編

咪就係，比咁多錢上去乞啲女，請我都唔去啦（利：玩咗大陸十年）

Live

咁就睇完

無圖都討論到？

十頁啦

好難講，樓主都未出完文

咪又係雞 揸下波都疾頭疾勢 好撚唔專業喎

連個隻所謂十幾萬既錶都無圖都可以吹足咁耐 淨係係到睇樓主自high

屌你老母，十幾页頁圖都無張

我撐樓主，故事內容寫得咁生鬼都要俾人揾野屌，係咪cljs，夜場嘅對話同埋動作真係絕對
唔跨張啦，邊洗重作，絕對係夜場嘅味道，不過樓主嘅角色就好似未開發完，應該狂野個陣就呆若木雞個類咁lor
。btw 新輝煌有時random到d好野呢句絕對認同。

页定頁呀屌你

寫錯左牙屌你

重甜啦屌

你老母都生錯左你呀
又5P 又殘體
躝啦屌你老母仆街爛臭閪
你老母臭閪全家生cancer不得善終呀

仔 想做下吧姐

係北角經過D大廈樓下
見到成班高質女成身名牌咁
一睇就知係私人會所囡囡

BTW玩得依D 比成2皮既 唔係應該無限抽水?
如果要過埋夜係咪要私下deal?

有冇得扑埋

樓主肯定吹水，我真係唔信玩得咁斯文，唔好話抽水，揸波都唔敢？去私竇都玩得咁唔放，不如去speed dating相睇，作都作好d

2皮波都無得渣

窮mk屎眼都玩埋

Call G都吹奏

全港最大雞蟲圍爐討論區

雞都唔想摸到你

上面話樓主吹水果啲

應該都係細路仔未見過大世面

又9up，連登無救 通通都有得屌㗎，摸就100%俾摸，媽媽生有教女㗎，9up都用下腦先啦ching，正規檔玩茶舞都有出街價啦

巴打成日去？

Bob 又真係講得啱女人係雞嚟咋
唔使對佢哋咁斯文

去過一次

有老死係做白必圖果個位

詳求詳細分享

你睇唔明我講乜，我唔係話兩皮定幾錢。我話上得玩，多數人唔會咁斯文

樓主肯定係吹水

身為一個基督徒睇到好火滾，點解你地咁大個人唔識尊重自己尊重別人？

其實依啲場嚴格黎講唔係抽水場
樓上有班人成日將141果啲拎黎比
無錯 比幾千蚊可以汁一劑2-3線既model
拎2皮出黎分分鐘過埋夜都得

但係樓主所講既場主要都係比班高收入人仕去放鬆
唔係下下都要抽水
如果你想搵可以帶走既高質 直接問白必圖佢會有介紹架啦

啲有錢人會唔會吸毒？

樓主肯定吹水

明明就係一條雞蟲 仲咁大聲

基本上月入200k以上既都有
特別係banker果班

利申：發夢見過

同夜總會玩法有咩分別？

樓主作都作得真d啦

咪就係，摸都唔俾摸，我以為返緊教會 上面仲有條友寸人俾兩萬以為有得摸好寒酸，當d有錢佬傻佬咩，有錢佬睇錢緊過你同我，佢地唔介意洗錢但要洗得值，俾錢（唔好理幾多）係到on99齋坐，當人傻佬？

上面仲有人話話樓主9up既人係細路仔，我真係唔知邊個係細路仔

陪上網果d仲開心

洗唔洗咁快戴定頭盔

有聲

我份工接觸好多依種人 帶定無死

巴打去過一次之後 係咪已經冇再去？

做創作 / 諗劇本 / 諗廣告都會係公司食

Guru / 毛記

咪柒啦 有錢人係睇錢好緊要
但係幾萬蚊對佢地黎講 真係零頭黎架咋
佢地真係要搵人出火既 依啲地方對佢地黎講都嫌污穢啦

同埋我無講過依啲地方既女唔比抽水
但係的確有啲女入場前 都會講依個囡囡係新手
等老板知道依條女唔好抽咁狼 玩唔起
通常香港人會禮讓啲 大陸果班因為收地致富無文化既另計

台灣有冇路數？

想返pt 點去見工

係 果次跟個客去傾生意

傾傾下問我去唔去一齊玩

四條友去埋單 印象中係六位數字

好彩有老免 有兩條女比個客帶走左

單生意最尾傾唔成

但係識左個老死

純文字討論？

都係果句啦 ：屌你老母 圖都冇張？

大把台灣 韓國人過黎呢D會所做雞
見過一個男十個女

其實根本連個玩法都唔同

2皮係坐枱錢，係房錢、酒錢、同囡囡冇咩關係

呢啲係有錢人放工嘅娛樂、傾生意嘅手段，唔係下下要扑嘢同抽水。

係，男人都係咸濕，分別係你將咸濕同錢擺到幾前幾大

有畀錢就要抽水抽到盡，同你地成日屌嘅大陸佬有咩分別？

你真係用茶舞嚟比

真係搵到錢嘅媽媽生先唔會教個女用西搵錢囉

d女多數係成身名牌既mk妹
講真 做雞會幾有氣質呀

利申 識好多返會所既fd

所以話女人冇乜幾多信得過

咪撚理啲波都未掂過既垃圾啦

同埋我無講過依啲地方既女唔比抽水

上面你至講完呢d唔係抽水場，講到把酒言歡，附庸風雅咁 上到呢d場唔會攬女真係搵鬼信，幾萬蚊係有錢佬零頭同佢地鍾唔鍾意俾人搵笨係兩件事

得罪講，你講方式好似wechat d雞頭 色情生意手法同技両呢d野過幾多年都差唔多，大家都明

2萬蚊一晚一人，包埋酒水，你係咪以為已經叫高消？ 連登仔真係 我5年前跟師傅出嚟玩2萬係叫cheap啦 ching去過靚茶舞廳未？你用旺角茶舞同我講？

兩皮，當然要食左條女，吞埋落肚先值啦

其實咩消費方式都有

平有平玩貴有貴平啦

問題做咩平玩就係道理呢

使唔起，唔想使，覺得唔值，覺得人地咁使錢好on9其實冇問題呀

做咩要唔信有高消費嘅存在呢

有錢人嚟講2皮嘢係散銀呀，但係摸都唔摸就同你班毒撚比錢搭小巴唔敢叫有落一樣啦

問題係樓主係度9up，你就上哂腦，係香港clubbing飲靚少少香檳都唔止每人2萬啦，私人會所想2皮就落樓 笑到我

你返pt？

既然有白必圖
咁有冇見到巴治奧先？

點可以揾嫁 想自己去

其實兩個玩法嚟
夜總會玩法完全唔同
如果你話兩萬蚊乜都要做齊
咁你去咩夜總會 直接上房啦
夜總會要飲酒 要交流 要玩
玩法完完全全唔同

做咩嗌晒交

因為等你繼續出post
等緊你

u2 巴打

大家都唔好嘈了

GAY!

等故

冇食到咁嘥

你落club玩 係同緊人玩
你去私人會所 就同去夜總會一樣
係同緊雞玩
雖然大家都係有錢就有得玩
但club都仲未去到明買明賣
（雖然個場都有混幾成女係做雞既入去搵生意）

呢啲場所總有龜頭bob呢種人

私人會所，真係有錢人先去得起

樓主我之前都有玩過會所喎
銅鑼灣”鼎太豐”
灣仔 “船”
上環個間未去過
係咪高質d?

恆德啦下話？

呢句真
我自己都識過依d人
係成身都幾十萬咁著出街
個思想同說話都係一般mk妹

氣質係練返來, 有錢都扮唔到的

13年新聞，第一代金融詹搞，手法萬變不離其宗

D女好有氣質咩？

好多好撚有錢

咁侯X會房鐘錢都係皮鬆啲姐，睇你開幾多酒姐

唔通係青姐

死毒撚坐開少少啦

唔玩女駛撚去私竇

d衫褲你肯定唔係公司道具？
一係呃呃哄哄d有錢佬買番黎
又唔係自己錢 有乜咁有錢
真係咁有錢一早上左岸
做舞女好興香咩 又唔係做明星釣到金龜

同埋私竇最值得玩既野係伏野chill
玩女人 有錢去邊度都玩到
咪又係西一塊

話咩d女有氣質真係笑左出黎
水鬼升城隍
呢頭陪完你 返去咪又係俾mk仔屌
咁撚有貴格駛撚出黎做咩

我入過化妝間見到啲女化緊妝準備開工，咁咪知囉

你唔好話係恆豐18 係既我當笑話睇

上面班話私竇女咩氣質，吹到
搞私竇d雞頭會星探咁係街物色靚女，俾培訓教佢地禮儀裝扮？笑撚死 你估日本陪酒咁專業？根本所有雞源黎黎去去都係得幾個，私竇女咪又係其他雞竇過檔

情況好似去四季做facial收你8000一次，但d技師分分鐘鐘係其他收幾百蚊既場調過去

呢個post d人好撚好笑講野
d女好有氣質 讚d高級雞有氣質
同埋話咩去呢d私鬥唔係想抽水
咁要d女黎做咩

Ching 有啲啱有啲唔啱啦

呢個年代仲有冇公司咁肯畀錢啲仔仔女女置裝呢
八九十年代就話還債被迫，啲女會跟實你
宜家個個炒散，你畀啲行頭佢，聽日走佬點算，仲要可能走佬只係心情唔好咋

但又真係聽過有感情好嘅會借畀啲細嘅用係唔奇。

朋友家人開雞鴨店，20歲正正常常嘅，唔使出街，仔嘅一個月$25000， 女嘅$35000，未加貼士未加街鐘未加酒水，左手嚟右手去，宜家又多淘寶又可以分期買袋，要裝身唔難啦

有錢就當然好多人上岸啦，但都見過根本成個圈子都係呢啲人，上咗岸咪冇朋友囉，最後都係留喺度

呢類場女唔係最緊要

最緊要係啲風
你收中一個風，五萬變五百萬都得

咁你諗下、去得呢啲場嘅女點會唔做好準備？

氣質？飲多兩杯你睇咩女都有氣質㗎啦

咁又唔好咁講 骨場啲技師都有人train啦
不過唔排除啲女係隔離蒲撚完同啲mk仔跳完老舞無人要咪再過去開工囉

過夜幾錢？仲貴過ig雞

幾萬蚊一晚夠搵D 唔太出名既model掛 ，仲要搵D唔掂得既

近年雞價真係急升
5 6年前仲講緊$2000 2hr 全包
已經係高質

IG盛行左之後變左3k都係d肥妹

利申：唔叫雞

樓主打得幾盞鬼
就算吹水都抵睇

我理解到大家所講既會所 其實就好似日本既牛郎店 不過係女版
佢地唔包摸身摸勢 唔出街 唔扑嘢
淨係陪你飲酒 聽下你訴苦 哄下你開心
要叫雞就搵白必圖call啲肯做既

係咪咁?

圖都冇張

財經專欄係咪做倫敦金果d

黃x幗都要做坐台咁撚正

牛郎店咪即係女去既夜總會
所謂既會所其實咪係私隱度高d，貴d，規模細d既夜總會

其實應該講話牛郎店係呢啲會所嘅男版先啱，話哂牛郎店都係後尾女性都有需要先出現

知唔知點解啲有錢人肯俾咁貴去呢啲會所飲下酒呀？咪就係因為佢哋不屑同你哋班兩萬蚊夠我點點點嘅連登仔同場飲囉

兩皮係唔算貴
但講咩去呢d場唔係為左女完全係on9

如果講話 「唔係為咗扑嘢」會唔會講得通
因為學上面其他巴打講 兩萬蚊過夜既囡囡已經model仔樣
但呢啲人都情願洗費係呢啲會所到 代表會所既囡囡俾到sex以外既滿足感佢地?

咁耐都無人講依套野？

Juvenia

圖都冇，話你老母做雞都得啦

屌私人會所咪咖哩戈啲課色
咖哩有氣質咩?

呢度啲人真係呢⋯⋯
去會所玩點會無端端影人相咁冇禮貌，問得出嗰個都應該係小學雞
而且個女仔比你影完相post上嚟，仲點出嚟見人呀？

不過我問到啲女拎fb 同 ig，但唔會放上嚟，最多比張格仔相你哋睇，因為佢哋好多仲讀緊u

咁又冇咁冰清玉潔
會所啲女咁貴因爲係佗地後生女做招來
而個個都會吊高黎賣真係要你溝佢先可能有下場
唔好問點解比咁多錢仲要溝、有錢人就係鍾意咁玩
如果為屌西掉6-7千出黎想要咩樣咩身材都有啦

大學雞扮乜撚野去私人會所

阿叔不嬲要俾後生仔俾多十倍錢先溝到同一條女

相信有個叫白必圖既人偷左恐龍骨，然後憑佢嘅個人技術連過兩關一射入網

仲有會所啲女唔係你地想像中咁正
可能冇咁大撈味有錢佬仲鍾意啦

快

其實只係佢地唔識玩ig
後生都落左lkf

扑野就係人都想架啦
不過d阿叔好撚廢
口講話點玩點玩
到兩點就開始㥺眼訓

打字1分
創作1分

2/10

虛偽狗 收皮啦
我識兩個信教既都係on9到無得救既人
同條女扑完野又話比魔鬼操控 笑撚死

成班話假
我都唔撚知邊到假
人地話陀地唔會抽到咁盡
你地就話唔比抽

認真去玩過，玩到條女濕撚晒之後夾左我出街

好post留名

可唔可以請教下
唔出街既點解要畀咁貴去搵d金魚陪飲

但係呢吓絕對做錯
點解會有反應 ching 係咪本身已經打咗好多招落去

氣乜撚野質
咪又係坐枱
多d靚女高質d就真既
不嬲一分錢一分貨
咁當然你去新輝煌都可能會有好野
但係你唔會係旺角場有個日本或者韓妹你玩

好記得好多年前去會所玩
之後先知係8模其中一個
過夜真係3萬
唔係頭D日元，係港紙

私人會所有樣野冇街場Levels 嗰d 好
女之後難跟 係嘅可以比錢ons
但之後傾唔到 街場唔同呀可以長揸

孟青姐都俾你屌到

呢個Post睇得出連登好多都係井底窮撚打工仔

私竇都有分級數, 做人唔好咁地底泥啦屌

我仲以為個個年薪百萬添

觀塘商業區都講出口係有錢人玩？
真有錢人嫌平嫌雜
玩既地方都要有投資價值

係灣仔某大廈樓下見到架黑色七人車落左班著到好淫既女 懷疑係私人會所

Agree 有個好朋友做過 話如果d客抽水可以同manager 講 佢話世界杯個期返親工都係陪睇波 4/5個鐘 加埋tips 幾千落袋
佢話佢做個個會所仲會有好多歌手去唱k

抽水都要問過經理，笑話黎架 賺咁多錢除非係d好似醫生既on9無乜見過世面既專為人士，我未見過commercial既人咁聽話守規矩

上面果d人講既野呃細路就得 講事實就話人窮撚未見過世面

幫你地總結
:[你地啲窮撚細路識條撚咩 阿叔我就見過世面喇 ]

我淨係想睇樓主繼續update 故又好點都好
唔係想睇你班柒頭自吹自擂

又唔使嘈晒交咁既

回左最多巴打講既咁撚貴
波都冇得揸呢個問題先

首先，我冇話揸唔到波
但陀地係要溝既
好似龜頭bob咁一黎就渣波既玩法
係北北先接受到
之於揸唔揸到波呢
就睇條女夠唔夠醉+冧唔冧你
用錢撻佢應該都得，但冇試過亦冇見過

咁如果你坐陀地一野揸落去會點呢?
睇條女修為喇
條女識做既咪格下你，同你講咪摸啦好肥呀我咁之類，你手放大脾既，佢咪疊住你隻手唔俾你摸來摸去囉，又唔會fing開你既
你搭膊頭想揸波既，佢咪拖你手扮情侶囉
如果條女出晒呢d招你仲夾硬黎既
條女9成借尿遁
然後你預大班會安排位北俾你
出黎玩過既都知陀地係冇得硬抽既

如果你係咁想揸波呢
海心公園$50有得揸

另一個問題

2雞幾野人頭究竟係平定貴呢

其實小弟第一次去私人會所
我唔知價的，嗰晚一枝酒就7000蚊
開左4，5枝咁上下

連登卧虎藏龍
我信有巴打去既會所係埋單10雞人頭既

啱啱想問樓主個故事講到邊

0分
主角太虛偽
應該係性無能

點解我起底功能樓主睇會見到佢係講大學室友嘅post

去玩同我講唔係為女? 搵鬼信呀

真既，去得私人會所
目的一定唔係為女咁簡單
好似我老闆咁，佢唔係招呼龜頭bob
佢都唔會去私人會所

開頭白必圖同我老闆講阿邊個未返工
使唔使call佢
阿邊個就係個寫專欄條女
呢個女仔由自己坐坐到變媽咪
收風收到寫專欄，俾人起埋朵
佢年終彈唔少客去我公司

30歲未夠出到黎同我老闆平起平坐
我老闆招呼客人多數搵埋呢條女坐
因為真係同你吹到兩咀
名錶，紅酒，名車，條女咩都識

呢D女除左會所，唔翡翠城會有咩
俏佳人都冇啦

屌我畢業左11年啦

前排ocamp勾起我D回億咪講下囉

[金拱門] 同事一個人隊左36件麥樂雞

私人會所有冇樓主最愛既美食供應呀？

絲打你幾歲
個邊d客真係好老架sor

cheap場 1000-1500
會所唔知

以前公司叫投資移民 宜家冇左移民呢part
得返投資 99%大陸客

證券行？

繼續寫故啦

睇你本事啦

俾少少甜你地啦
有次去新輝煌
坐著個陀地，唔係好索，但白滑長腿
嗰晚就個小姐主動坐我既
(即係假設一排坐3個，你坐第2個，條女帶頭入黎，佢行到你嗰度就坐低唔行埋入去)

玩到後尾條女已經用口餵我食蝦條
坐晒大脾，樹熊上身咁

之後有個同事同條女中離左 (其實去左厠所)
樹熊就哄埋我耳邊淫賤輕聲咁話
你同事好賤呀，我朋友唔出街架，帶左佢去邊呀
我就話兩情相悅咪理人啦
樹熊就話唔得，我要去搵返我朋友，唔可以咁架，我地唔出街架
我就話咁搵你朋友，我地就要出街搵架啦wor
之後條女淫笑話我好賤，仲問係咪出

利申:冇出

痴線唔俾人食麥樂雞

係點解樓主8月18號有開一個Ocamp嘅post
樓主寫估幾好笑所以我都追到呢度但係有少少似打手post

通通都有得屌
茶舞緊係出街啦，北菇配廢老

嘩屌你甜死人咩

大陸客係咪好鍾意去私人會所？要去到會所先有偈傾？

摸同車同揸係ultimate goal
但有過程，唔係一黎就入波

人頭兩皮幾都唔落得樓
巴打玩開邊度

我去得一間，不如巴打你分享下你個D

開名唔開層啦

恆隆大廈

終極tip
有台朵

XXX神

你地答啱答錯我都唔會覆了

你掉轉左

應該係玩女駛撚去私竇

私竇係玩虛榮心

私竇唔知

普通場客人take咩都得
女食一定炒

(女講既，我有次問佢都市傳聞話公司迫佢地take野局佢返工冇得走，係咪堅，女話冇呢D事，反而一俾人發現take野即炒)

分享下

目的唔同，冇得比較
叫雞為出火
落club為relax

落club既我諗10個得1，2個最後會出街

呢度好多學生哥同在職窮撚，你話去cheap場每人幾千蚊落樓佢都會話你吹水架啦
駛鬼理班窮人咩

唔係
會所同夜總會冇分別

你地放錯著眼點
一睇到條女格就以為唔掂得
就算落cheap場你好似龜頭bob咁都係俾人格

其實會所，club既女全部可以搜身，但要溝

金漢咪可以幾千蚊落樓囉
依家d學生哥可能好有錢架

係為虛榮多

好似你開7000蚊一枝酒去劈
唔通為口感，為年份?

攞黎劈ja wor做咩開7000蚊枝?
咪又係虛榮

Susanna?

冇錯，要扑野既都去搵北唱仁K
陀地場都係為左同聲同氣，溝下女，relax下姐

D女冧你就唔會葉問上身架啦
或者有d女係好知道自己定位
唔係賣樣就一定唔會格手

其實好多人去唱k之後真係返屋企
唔係下下都要爆埋

茶舞D人酒都唔開，叫杯茶
15分鐘內係咁彈女
彈到個鐘意既買兩個鍾即出街

落club玩咩人都有
呢個post你睇會發現好多波邊都未掂過既巴打喺度屌呢皮屌嗰樣

我個frd老母話齋：「做夜總會得一種成功感，就係喺個客心理關心個最高位賣你個西畀佢，如果唔係不如做金魚算，賣cheap一蚊都係cheap」

唔係，其實好多時係賺左佢錢先請佢去玩
咁玩熟左又搏下referral咁

睇戲個D喺club傾生意冇出現過
點傾呀大佬

咁ocamp多回億呀嘛

自古都有
好似青樓d紅牌咁
一樣吊高黎賣

邊撚到傾到
通常都係大家聚志成城好撚快手做晒d野
其中一個打定俾阿媽問有無房有無女
之後的士9秒9落去

我識個位叫巴治奧，係開網吧

屌有次笑到仆街
咁落club既黃金時間就係830前或1100後
有去玩嗰D你懂的
我地5條友8點上的士
係咁催個的士佬話冇撚晒啦D女
大佬你俾D速度俾D激情啦，D女坐晒啦
攪到的士佬衝燈

樓主勝基番工 ？

我通常11點後去
第1水d人多數都埋單
最多女放返出黎

小弟就係呢類，見你個職業，都應該係同行黎添

On9仔 其實你出社會做野未

Hello moto?

明顯唔關講幾錢既問題，玩女人駛錢係多邊個唔知，係佢講既野唔合理，你loop完個post都唔明人話樓吹水原因係乜，一係你係樓主打手，一係你無腦既，希望你係前者

完啦？

連過兩關一射入網

屌，你條青頭打呢堆野出黎，咩料心照啦

我幾時講過唔撚俾摸? 你溝得掂既出街都得

同埋你咪撚扮了解有錢佬心態啦
有錢人可以喺海港城買條4000蚊牛仔褲都嫌貴既，亦可以喺dragon i 點到成台燈但飲半杯就走，有錢佬都分好撚多款，你講撚到個個有錢佬追求極限性價比，2雞野要吞埋條女咁，你醒下啦仆街

邊度吹大左? 十零萬隻錶吹大左?

工作上既野唔自爆了

樓主請加速

冇錯，830前，1100後

屌我火撚滾覆班青頭
宜家要睇返自己講到邊

發爛咋

兩個字果個呀嗎
臭雞樣一睇就知

我都係 乜q 禮儀大使， 食屎！

500 per hr

台式火鍋， 諾士佛臺下面

持住有錢乜都玩弄一餐
乜泡沫爆破，經濟災難個陣死幾件真係唔抵可憐

我之前中伏， 番左一次， 有媽媽電話，你地要唔要？

講你返果一日既經歷黎聽下

sorry 遲左

咁上次講到我去完厠所返黎
俾龜頭bob坐撚左我位喺度擒緊阿su
而我同阿心加老闆三個猜枚既

咁我喺猜枚個時就裝下龜頭bob玩咩啦
當睇national geograhy
觀察內地動物發情期既生態增長下知識咁

龜瓜就已經由領位插左幾隻肥手指入衫
咁我諗距離個Lin頭應該都係4cm內咁上下
因為阿su已經要用雙手㩒撚住佢大脾上另一隻龜爪，所以心口嗰邊就半放棄，一味靠烏向前拖撚住先

叫得做龜頭bob，咁佢個頭真係好撚靈活
無論阿su點fing個頭
個龜咀硬係掃撚到佢

阿bob 300磅既身體身體遮撚左我8成既畫面
我下發現老闆同阿心都停左手冇猜枚

三個屏息靜氣咁，諗住見證大自然殘酷而又奇妙既一刻

就係呢個very moment
老闆! kimberly 同 eve(唔記得阿，叫住eve先)
到左啦!
白必圖帶左兩個小姐入黎

俏佳人價
未到會所級數，但絲打一定好正

邊個場

喺廳同大班坐左9個鍾
講笑

大陸佬要投資幾錢俾你公司操盤? 會唔會有假有錢佬唔俾生意你但搵返你著數?

Asset management ?
點解我朋友番個d 無呢d野既

係咪946xxxxx

做咩事 係咪想入行

buy side 點會冇應酬
中秋收sell side d月餅都夠開間餅舖

9字頭

我諗緊你煲個客都要洗幾十萬應酬先，佢要俾返幾錢你賺姐。

你係同我一樣見過工定落場做過？我見完工當晚啲媽媽想我即刻留低做 嚇到我即刻叫人call我扮有事走佬先

9字頭有咩問題

加速加速

唔得 見到洪拳對詠春我笑到要留名

無知一問
呢啲私人會所難入啲定馬會嗰類出晒名嘅會所難入啲

應該馬會 馬會嗰啲除左要有錢 仲要有身份地位

絲打一定好靚女，靚女上連登

5319xxxx

通常5字頭鬼機
9字頭熟人先俾

唔信樓主個啲人,一係仲讀緊書,一係就工作性質未試過要點湊客

打咩工咁把炮

再吹大d

之前搵part time做禮儀小姐， 唔小心俾左個叫queenie 嘅人去左高級會所做部酒（冇俾人屌， 不過俾人摸）。 依家成日覺得好對唔住我老公點好

Serena呀

suzuki

老闆請客帶埋我去，3條友，個客成個大陸版龜頭bob咁 gucci帆船鞋唔著襪，緊身薄黑Tee，米色西褲

恆X大廈，幾多樓唔講了，成層住宅改裝，一入去有張大波台同Bar Table
之後有個白必圖咁既人帶左我地入房

間房U字型咁個客就坐正中，老闆坐另一邊
我就走去坐左老闆隔離
老闆話屌你坐咁埋D女一陣坐邊呀
我就on99咁坐埋佢對面

白必圖同老闆講咩邊個冇返使唔使call佢
老闆就話唔使，安排4個小姐入黎就得

無其他嘢吸引到我

屌你上面有人話好多場大學生都有 呢個年代真係想拍個拖都好似玩緊踩地雷咁 隨時條女喺度做都唔知

cc/high dip/top up/謢士 超多
仲未計ptgf, “model”, 伴遊, 包月, 仲有做同人sp果d
如果身邊有同學無啦啦多左隻Rolex, 多左個chanel
又或者無啦啦IG去旅行d相永遠一個人
咁90% 有揾外快

其實護士一出嚟都已經兩萬尾， 點解仲要去私竇度開工

俾！

到底咩戲

人係貪心

live 咗 LM

2邊做 好快可以上岸

搵人救樓豬老母

我想問佐敦係泰仔定香港

唔係 係棉x徑

老闆睇中你

我自問都係咸濕仔 但睇左巴打今次個經歷覺得好有趣 好似多左個新世界咁
利申 跟過朋友去揼過邪 但A0未屌過閪

樓上啲青頭仔無哂影

駛兩皮以乜都冇做過
件事都幾離地

有錢人本身就係離地

有返啲錢 屌閪有幾難呀
屌到厭 咪玩下其他野
你叫雞上房之後都係例牌野
有啲人咪鐘意交流多啲 等後面有感覺多啲

澳門啲夜總會 飲酒坐枱上房 人頭7-8000
台灣酒店 都差唔多 但有分S同唔S

小弟都去過尖咀樓上一間一定要熟人介紹，通常都係陪客去，棟野幾層都係個場既，保安好撚嚴，又密碼又指模咁 人頭就唔記得幾錢，通常客請

最犀利係我個客，佢個樣好似張如城不過靚仔d個樣又精明d，次次溝到d女笑到gapgap聲

套垃圾戲出續集呀

私竇仲要溝
幾兩皮波都冇得渣

sophena

Serena

你班傻hi 起下底先啦，一時又返大學一時又做緊野？

樓主吹水作故仔，信或附和個d人，一係做緊扯皮條，一個傻仔

護士好多港女，貪威識食，搵sp時遇過護士同教書既

咁易估，一定係啲好特別嘅姓，例如姓熊咁

話貴 話比咁多錢啲質素都差唔多個啲
真係唔撚識㗎喎 一定係未去過扮大袋窮閪

人地有咁上下消費 開支酒幾千蚊
一晚開十支八支 先十萬八萬
入得嚟揀啲女 個個都國色天香
一定唔會係肥豬扁鼻面大個啲
齋坐4000蚊3個鐘好正常
起碼乾乾淨淨有樣有身材
通常都貴價出街或者得包月
你要500$3個鐘都有 一分錢一分價囉

幾時話我返緊大學
讀完好鳩耐啦，懶醒

尋晚我吊人腳尾去左Etst某商3樓一間private club
一入到去就比人截左
咩都問唔到就比人趕左出黎

10號風球私人會所開唔開？

住Hall極品Roommate

roommate個仔都兩歲啦
我30+啦
你睇我另一個post都講左有個女仔frd畢業10年搵唔到男朋友

入返正題啦，連登個個post最終都係嗌交收場，咪撚理啲戇鳩留言，我淨係想知之後點。

完啦?

想返li d工 點入行

屌你老母講咁閪耐都未講到正題
而家叫你寫史記咩

又真係出得慢左d既

文呢

幾日一篇 今日放風假樓主寫多d啦

我呢d廢既 都係陪d老細去下尖東 佐敦 灣仔果d夜總會
私人會所就未正式去過
不過樓主講既 係事實 好多時去呢d都係好斯文
摸下白滑大脾就緊有既
但揸波摷西呢d真係極少

你班細路仔唔信既 你地黎我公司做一個月文員仔 淨係scan文件 無人工不過帶你地去夜總會 任你地摸大脾

台式火鍋嗰間我去過wor
係鴨? 上次去係有囡，要一星期前book
得一間房架嘛
又係中國城老闆開既

上次去有個得18歲

我夜D再打埋啦，早兩日打風
幫D客整呢樣整嗰樣忙到連登都冇上

班友下下用141去比
咁141過夜都唔使半雞
佢地咪覺得吹水囉

講真1000蚊沖涼BJ ML著衫走
我寧願3000蚊 同朋友同事飲酒吹水溝女

kimberly係咪𡃁模

唔熟模，但應該唔係
佢halfer黎，個body全場最正
唯一有少少complain係個鼻太劉華

咩係halfer?

Agger
要屌女 返大陸啦
就返龜頭同你啲客
仲方便佢地

價錢又平好撚多
根本兩樣野黎
大陸個啲 難聽啲講呃酒飲

樓主咁勤力做打手便
大厦名開埋其實可唔可以報警？

推

完左啦?

窮撚井底蛙留名開眼界，樓主可唔可以講多啲？

有161隻雞蟲負皮我
呢個post入面所有雞蟲爛鳩爛袋剪鳩剪袋

快d報警 我支持你

今晚又要去尖東夜總會了

現況
兩條麻甩佬 7條女
左右大脾任摸

Hmm
11條女 兩條佬....

我試過帶女朋友去
佢都玩埋一份
佢同d女玩得仲開心過我

呢個鍾數坐11條女
得罪問句巴打係咪俾D小姐玩
見你飲爆左就話叫埋D姐妹入黎

淨係話要自己去廁所就知吹水
此post已完

你係咪有咩陰影？
定你係巴打諗住呢個資本社會無人買就可以無人賣 咁你啲女神就唔會係呢啲職業？

有條女仲靚過迪麗熱巴
我老友玩high左就會叫好多囡一齊玩

玩左成玩 都係老友請

樓主請繼續
咪撚理d傻仔懶撚係係度做貞探
屌你老母聽下故開心下咪算
幾成真幾成吹水又關你撚事咩？
你又俾唔起錢去玩，又唔係個個圈子
一味係度起人底又捉鳩人之前開咩post
好撚威咩屌你老母
懶撚係好有獨立思考咁
叻啦叻啦你班友屌你老母
上連登都係至在輕鬆下
再咁無人會係度分享任何野

屌你老母就係你呢d人係度認屎認屁
係咪現實無人理你要上網認屎認屁令人覺得你好叻姐？
人地講咪講，當聽下趣事
又唔影響到你
一日係度嘈嘈閉阻撚住晒
又話一講乜乜就吹水，威啦你叻啦屌你老母
知你好撚熟行情啦屌你老母
又唔見你開post出黎分享下？

又打手POST

講解下先
除非你出房同條女講話去厠所
咁佢會Q住你出去，但唔係必然
然後你就咁起身冇講去邊就行出去
D女唔會跟既，因為好多時係個客出去打電話
或者搵大班，唔一定去厠所

另外
我個人唔係好鍾意喺房以外同小姐有互動
有次我去厠所，咁小姐Q住我去啦
行行下撞到佢熟客
佢地傾左兩句咁大把我已經覺得好老檻

純粹希望香港可以少d雞蟲呢d低端人口

樓主你既分享完左啦？冇下文既

咁就死啦 上流人仕都會玩女架喎

我想join

私人會所d囡唔出街架 雞咩蟲啊
去老蘭果d叫咩？仲污糟過雞囉
咩為之「低端人口」 ？如果以身家計 淨係尋晚請我去夜總會個朋友 佢身家隨時係你幾十世打工人工加埋都唔夠 尋晚埋單條數都大部份香港人成年收入
亦都無帶囡出街囉
咁都叫低端人口雞蟲？

好心你咪咁on9啦 以一般人定義 如果你搵唔到錢既 先認為你係低端人口啊

利申 我係低端人口雞蟲

叫樓主搞下團囉

連美國總統都叫雞玩女呀

聽講私人會所d女仲靚過d女藝員, model

唔駛聽講 事實係極多靚女都出來做坐枱 搵真銀
收入多過大部分所謂專業人士

叫雞=無道德=低端人口
唔關有冇錢事

識唔識中文
低端 =/= 低俗
高端 =/= 過尚
唔好亂用中文

算鳩數啦 條友都傻既 活係自己世界

今晚老友又叫飲酒
又要摸成晚大脾

無錢 = 低端人口
唔關有冇道德事

Exact7ly

你老母臭化唔撚俾人講嘢㗎
仲惡撚個共產黨喎
出埋律師信呀笨柒
講波要好波過踢波嗰個呀 分享下你老母囉

現況 4條女 兩個男人

唔講咁多，有乜介紹先
其實真係好多人好無聊，人大左，同班朋友去尋找戀愛感覺

現況 3條佬 6條囡

有條囡 靚過迪麗熱巴

You and me in

依家 3條紋佬9條囡

Sorry 拖左咁耐
招呼兩個哈爾濱佬冇時間上連登
今次同哈爾濱佬去玩同大班嘈
有機會先再講
講返上次單野先

咁講到白必圖帶左兩個小姐入黎啦
一個kimberly就 halfer
計樣應該全場係最正既
之於有幾正呢
就係你宜家諗緊最正嗰條女再索一格既質素
另一個就evelyn 我地叫eve啦
佢係新入行既，kimberly朋友
第一日返工，我地係佢第2台客
樣就行性格路線，短頭髮
個樣兇兇地 個氣場好勁
即係睇樣你唔都敢會撩佢既
都係靚女黎 同人造人18號相似

咁白必圖介紹完之後嗰兩位小姐就行埋黎啦
兩個坐左喺我嗰邊
白必圖唔知龜頭bob坐撚左我個小姐
佢應該同kim eve話入面有個大陸佬冇人坐
入房就坐個大陸佬啦咁樣
最正係佢地唔係一左一右咁坐
係咁撚樣
Eve Kim 我
咁樣坐

白必圖望下我又望下龜頭bob
再望下兩條女
跟住kim同eve講話你又坐錯啦
坐返過去啦
之後變左

su [ ]阿心
bob [_____________] 老闆
kim 我 eve

咁坐
屌我最細粒坐撚左大佬位
仲要坐兩條女 龜頭bob同老闆先坐一個
我望住老闆睇下佢咩指示啦
老闆同白必圖講得啦得啦
“老闆怎稱呼?我叫kim 她是我朋友，才第一天上班 “

屌我冇啦啦變左大陸豪客
“陳總，還可以嗎?“
(我唔係姓陳，行頭窄唔自爆)
我老闆淫笑住同我講

自己去啦
同唔識既人去點玩得開心
你去新興大廈是但一層
成班mk妹等緊你

新玩既去 新輝煌 金漢 日本城 非翠城呢D
你預500蚊一粒鐘
點計我真係冇咩點理
好多parttime
可以俾到你溝女既感覺同埋你有料係可以溝到
因為D小姐真係好細個 入世未深

咪咁啦，次次都嘈交收場
攪到我都冇mood講

我去得一次私人會所
但講真，cheap場我已經撞過唔少靚女
你一開始玩係會有種價值觀扭曲既感覺
成晚喺度諗咁撚索都要出黎做?
去選港姐啦

屌咪理佢啦
古時文人最撚鍾意落club

做咩帶個飯盒去

你咪試下walkin睇下有冇人招呼你
恆隆大廈唔係好多層姐

可以
人一世物一世
我鼓勵大家點都要去玩下

混血兒

哪有錢

咁我就直接同阿kim講話龜頭bob先係波士呀
咪玩我啦
“好啦，唔理你地，總之今晚你係我波士“
kim半車身左手疊喺我左脾上面
呢個姿勢夾到原本已經有料既地方更立體
空氣傳來既香水咩道
同我平時喺SaSa買杯麵時聞到既好唔同
仿佛有種溫度傳入自己身體咁，係暖既
我再到kim部V字頭金色手機再望下台面
自己部撞爆角既三叔
嗰種虛榮心同色心突襲身體每一個角落
當下放低左自己二打六既下賤身份
大波士上身咁一野攬左kim 入懷

我攬住kim望住天花板個吊燈
靜靜享受呢幾秒虛榮
如果我係拍緊電影
呢一刻應該會有個讀白
“我要發奮，我要搵晒世上既錢!“

“阿bob!我地飲杯“
老闆推左杯野俾我，示意一齊同龜頭bob飲杯

我拎起杯野，屌lit既仲要full杯
我再望下老闆同龜頭bob杯野
仆街得一啖仔

如果我喺新輝煌，我會屌點解未溝綠茶
但呢個moment
我知道$6880一枝既野
同$16.8一枝既津路
係溝唔埋的

就好似我咁

千零二千有掛

雞蟲係低賤人種有三個原因
第一 客觀條件
樣衰 柒 毒 肥 窮 鹹濕一定中幾樣
第二 內在
道德標準低 進行不道德交易
性慾大過理智 下體主導大腦
第三 態度
叫雞係羞恥 只有得唔到女人/愛情既男人先要叫雞洩慾
雞蟲坦白承認自己樣衰條件差 但想感受被女人所愛既感覺先叫雞都會可憐下佢地
但雞蟲反而好自豪咁講男人叫雞無問題
宣揚叫雞係解決生理需要或者男人個個都叫雞呢啲歪理

窮撚嚟講點捨得咁洗，聽巴打你分享多啲好過
幾時出文

好正，留名睇樓主講多d

今晚又飲
兩條佬 9條囡...
我呢幾晚摸白滑大脾都攰了 有無人幫下手？

係邊我自己俾而家黎

係咪多數人都唔會抄牌 我次次順手抄左 但又唔係想溝佢

叫老闆請

你係愈叫愈多定一開波同大班講要坐滿

啱玩想溝就抄
有次抄左條女，做salon既
想溝下
點知佢朋友圈成堆同個女既合照
即刻謝晒

暫時仲係freelancer冇老闆

巴打我好樂意去幫你摸

為生活出嚟做

尖東 舞台